\documentclass{standalone}

\begin{document}

\section*{Abbildung}
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildung}

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{images/bib27}
			\caption*{\textit{Abbildung 1: Abbildung des von Phoenix gefundenen
			Wassereises}\protect\footnotemark}
			\label{fig:bib27}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib27}}

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/bib20}
			\caption*{\textit{Abbildung 2: Radarabbildung des unterirdischen
			Solebeckens}\protect\footnotemark}
			\label{fig:bib20}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib20}}
	\clearpage

    \begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/waterfilter}
			\caption*{\textit{Abbildung 3a: Der verwendete Wasserfilter}\protect\footnotemark}
			\label{fig:waterfilter}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/start-fil6}
			\caption*{\textit{Abbildung 3b: Vergleich von Wasser vor und nach sechs
			Filterungen}\protect\footnotemark}
			\label{fig:start-fil6}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/prefiltering}
			\caption*{\textit{Abbildung 3c: Wasser vor Filterung}\protect\footnotemark}
			\label{fig:prefiltering}
		\end{minipage}\hfill
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/filter1}
			\caption*{\textit{Abbildung 3d: Wasser nach erster
			Filterung}\protect\footnotemark}
			\label{fig:filter1}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\footnotetext{Foto privat}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{images/filter2}
			\caption*{\textit{Abbildung 3e: Wasser nach zweiter
			Filterung}\protect\footnotemark}
			\label{fig:filter2}
		\end{minipage}\hfill
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{images/filter4}
			\caption*{\textit{Abbildung 3f: Wasser nach vierter Filterung}\protect\footnotemark}
			\label{fig:filter4}
		\end{minipage}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\footnotetext{Foto privat}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\begin{minipage}{0.45\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{images/filter6}
			\caption*{\textit{Abbildung 3g: Wasser nach sechster
			Filterung}\protect\footnotemark}
			\label{fig:filter6}
		\end{minipage}\hfill
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.6\textwidth]{images/bib30}
		\caption*{\textit{Abbildung 4: Mars vor (2018-05-28) und während eines Sandsturms
		(2018-07-01)\footnote}}
		\label{fig:bib30}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib30}}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/anhang5a}
		\caption*{\textit{Abbildung 5a: Anpflanzungsexperiment, Tag 3}\protect\footnotemark}
		\label{fig:anhang5a}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/anhang5b}
		\caption*{\textit{Abbildung 5b: Anpflanzungsexperiment, Tag 6}\protect\footnotemark}
		\label{fig:anhang5b}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/anhang5d}
		\caption*{\textit{Abbildung 5c: Anpflanzungsexperiment, Tag 8}\protect\footnotemark}
		\label{fig:anhang5c}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/anhang5c}
		\caption*{\textit{Abbildung 5d: Anpflanzungsexperiment, Tag 17}\protect\footnotemark}
		\label{fig:anhang5d}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/anhang5e}
		\caption*{\textit{Abbildung 5e: Anpflanzungsexperiment, Tag 24}\footnotemark}
		\label{fig:anhang5e}
	\end{figure}
	\footnotetext{Foto privat}
	\clearpage

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/bib68}
		\caption*{\textit{Abbildung 6: Übersicht über Schnittstellen zwischen
		Gewächshaussubsystemen\protect\footnotemark}}
		\label{fig:bib68}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib68}}
	\clearpage

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=0.71\textwidth]{images/bib73}
		\caption*{\textit{Abbildung 7: Albedokarte und Oberfächenübersicht\protect\footnotemark}}
		\label{fig:bib73}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib73}}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/bib74}
			\caption*{\textit{Abbildung 8: Verdeutlichung der ressourcenschonenden
	Eiweißproduktion von Insekten\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib74}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib74}}

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.65\textwidth]{images/bib75}
			\caption*{\textit{Abbildung 9: Konsistenz von Marmite und Vegemite als repräsentatives Beispiel für das Upcyclingprodukt von menschlichen Exkrementen\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib75}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib75}}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/bib61a}
			\caption*{\textit{Abbildung 10: Die Grünalge Chlorella Vulgaris in einem Photobioreaktor\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib61a}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib61}}

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/bib61b}
			\caption*{\textit{Abbildung 11: “Integration des Photobioreaktors in das System der”  Nahrungsaufbereitung\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib61b}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib61}}
	\clearpage

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/bib66}
			\caption*{\textit{Abbildung 12: produzierter “Celljam” mithilfe des CellPods\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib66}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib66}}

	\begin{figure}[h!]
			\centering
			\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/bib76}
			\caption*{\textit{Abbildung 13: CellPod mit produzierten Endprodukten\protect\footnotemark}}
			\label{fig:bib76}
	\end{figure}
	\footnotetext{\footcite{bib76}}

\end{document}
